［多圖］整緊禮物畀女朋友，你問我答

女朋友就黎生日
小弟又冇咩錢買名貴野
所以決定花啲心思去整下啲小手工
哄下佢開心咁

lm

上網淘咗個智趣屋落黎

諗住整咩主題

加油，我女朋友收完勁開心

歡迎來到facebook

整條手鍊
整張卡（睇5minute craft）
整塊大嘅硬卡紙 上面有個timeline 貼曬唔同時間大家經歷過嘅‘第一次’

我諗住整最後一個俾男朋友 你點睇 會唔會覺得好無謂

首先當然要整好個底
佢連盒送咗支UFO膠 都幾闊佬

快快手手整埋個面頭叫見得下人先

等睇比人飛

你同你條女幾歲?
拍左幾耐拖?
點解會揀呢份黎送?

我整個個盒上面冇
係個遊樂場黎

買唔起真樓，送住模型頂檔先

正確啊

我都覺得幾靚
但無位放

睇下你男朋友係咩類型
但比著我會勁開心

提提你加幾粒女朋友鐘意既公仔
如果唔係幾有心機整都冇用

收到手工嘢係開心既
希望你女朋友屋企夠位擺

入面係個音樂盒黎
但原廠送嗰個太肉酸太難聽
所以額外自己買咗個

上面送嘅 下面買

你呢款加埋個罩幾大件下
遲下扔又唔係 留又阻位
好心你就揀玻璃球果款啦
又細又靚,整幾個吊係到都幾靚
但要砌好撚耐 個聲控又廢廢地

本身都想整玻璃球嗰款
但之前略略俾佢睇過話核突
即刻轉軚

已準備

衰D講句..我覺得幾阻掟

到時佢覺得呢件仲核突
大陸呢d產品大件=將個缺點放大
玻璃球晚上無乜光時 聲控開佢棧燈仔幾靚下

d 女俾你溝哂啦

留名 我都想淘返個

等乾

佢自己都唔多送嘢 唔講甜言蜜語 事業心重嘅男仔

好有心
女仔都係鍾意啲心思野嘅
我之前都整過呢款

整過，香港都有代理買，整過一間迷你，兩間兩層，難度地獄級，一間整十個鐘以上，整完成手膠水
btw商務有攞貨，賣貴兩三倍真係

整過衝天救兵幾正

嘩好撚阻掟 你肯定女朋友鍾意呢D先好送
利申：絲 絕對唔想收呢D做禮物

老實說，買舊野番黎擺，實比女友吊到反皮
實用性係零，細路女先會鍾意

我都整過 不過係勁細盒好似鐵筆盒既 女友好高興

完全諗唔到嚿野有咩用

冇 純粹比佢睇你有心意同耐性整野比佢
反正咩都買過 咪整下野

我都有整過 好靚

咪係
唔係想串樓主 我欣賞佢咁好心機整野俾女朋友
但呢D真係中學生先鍾意整張卡都好D吖起碼唔太阻掟

男既先鐘意收實際野 好似係

樓主女友幾歲？

祝你好運

唔係潑樓主冷水，diy 野黎講呢 d 真係行到爆，taste 係 0。

如果我係你女朋友收到實開心死
好少男仔肯花心思整禮物
對比就咁用錢買
毫無心思既禮物
親手整既珍貴好多

其實唔係話唔送實用嘢俾佢
之前嘅我都有送唔小生活上都用得嘅嘢俾佢
自制卡皮套、手錶、鞋、化妝品等等
但佢開始暗示話 想要嘅嘢自己都可以買
之後我就開始接觸同整下手工
頸鏈 卡皮套 畫 智趣屋
收到佢話鍾意我會花心思 夠獨一無二
唔係淨係買啲個個都可以有既野比佢

當然我位都度好先落手 唔使擔心阻位問題
進度：

如果真係要 diy 其中一樣野要考慮既係件野可以 keep 到幾耐而又唔會隨住時間變得阻頭阻掟，下面舊野七年前整比女友 so far 到現在佢都仲擺緊。

好靚
巴打自己買材料？

冇記錯應該係向 ebay 訂，運費貴過配件。

幾有心 我會鐘意

樓主好有心
如果我男朋友自己親手整呢啲比我
我會好開心

順手教下點樣將一條彎既鐵線變直

首先用手盡量拉直佢
隨手拎本書
將本書壓係鐵線既一面
再用力上下搓

左右都搓完再用間尺搓

掂

呢啲野好睇人 我有朋友好鐘意
當然都有啲女會想要貴野名牌野
但男仔肯整呢啲會加分 好難得

好有心機
如果屋企有位 男朋友又送呢D比自己
我都會好開心
畢竟一個男仔為自己花咁多心機去整一樣野係好難得

認同
一個男人肯花時間同心思整禮物比自己
其實係一件好感動嘅事
同埋睇得出一個人係咪真係愛你

真證明有一半既地位先肯花心思去整禮物
幾多錢都換唔到

女友心諗 又要扮開心 😂完全手製先加分

留名
如果你女友係中意手工野
下次可以提議一齊整一樣野 都好有紀念價值
又消磨時間

花心思嘅禮物比起用錢買嘅更珍貴
男朋友之前情人節親手摺過十朵心型玫瑰花比我
收到好感動好開心
真係會好冧
樓主加油 希望你女朋友會鍾意

你 d 咁既港毒思維真係同太監教人做愛真係冇乜分別。

真心過來人教精你
呢D巧心思手工野,送還送
另外仲要補多份物質野(就係平時港女中意果D)
否則,你等住比人剷到上天花板啦

利申:我都曾經咁做,最後,個EX發脾四,之後補番個LONGCHAMP袋比佢

請問有無圖/詳細呀？感謝

本書你學識打倉頡未

唔好一竹篙打一船人收撚皮啦屌你老母

咁啱嘅巴打
我都整完份生日禮物比女朋友 朝早仲要mid-term
訓先
加油

算把啦，我係女人的話，送呢啲垃圾比我把撚咩

你女朋友心諗： 間房仲邊有地方放

講事實既係你同港女既性格思維都係一樣咁拜金勢利狗眼看人底，性格咁撚夾但偏偏你又要當人係雞係肉便器，想爭又唔夠洋腸黎排隊又更加連龍尾都睇唔到，事實上呢個就係你既現實，你都係同你隻左右手拍拖終老算啦。

手工野見人見志真係
利申手工jj

巴打，喺舊登已經睇你diy 嘅嘢，幾時會再分享？ 舊post 啲圖都已經睇唔返了

大家稍安毋躁
其實最主要目的都係為咗女朋友開心咋嘛
知道女朋友鍾意咪不妨整下哄下佢
唔鍾意就唔好整 買其他嘢

仲有你come on james嗰句
有人唔鐘意就梗係有人鐘意㗎啦屌你老母，上面夠有人話會鐘意啦 你盲撚咗？
屌你老母

希望你會帽事啦

睇你條女係咩野人 慳錢同現實既你就
鍾意浪漫又有D少女心既應該會like 既
如果條女冧你 你送舊屎比佢佢都架

#43 #50 等等
盲
唔好自己做開兵就睇死人

臨黐先發現啲馬仔太高

仇女毒撚真可怕咁你屌過女人未呀青頭仔？定你條女同你老母畀有錢佬屌完所以激到你咁？
一早話咪一竹篙打一船人，你遇過拜金港女唔等於個個都係
我都無話個個都鍾意而唔鍾意錢等等呢啲嘅說話
根本因人而異，睇你成個怨婦咁 分分鐘女仔手都未摸過

咁你繼續打飛機打一世啦

吓點解呀我覺得幾好喎
如果我收到男朋友整呢啲會放係個玻璃櫃到
好鐘意將啲DIY 裝飾品之類放係一個位擺展覽咁

自己未遇過真心愛自己嘅人就當天下女人都係雞，笑咗 淨係識一句AWALT
仇女毒撚 係咪打算成日同自己隻左右手拍拖

情人節前幾日周到條女又係鐘意呢啲 但佢喜歡砌完識郁既
就係咁

我買左盒比佢自己砌 佢開心過我砌比佢

on9Po畀鬼佬屌嘅av gif=個個女人都比佢屌咩，你唔撚揾本土流岀 你無女屌唔好當個個香港男人無得屌你㗎，你不如話your face your fate好過啦

小問題，你試下中間條柱搵野偷返高佢。

已經偷加咗啲鐵線上去

現時問題：膠水太難乾
求其搵啲野頂實佢

應該講緊呢款
本身打算整呢個

先多謝
但唔係個個都一樣性格
仲何況興趣喜好

上網睇過有隻diy係一舊銀
然後自己摙個形狀同燒
如果巴打手工唔錯個個其實幾好

係咪舊銀類似黏土咁個個
講真如果男朋友用呢個整隻戒指 真係會好開心同感動

睇過 都想買黎試下整
不過驚搞到成屋都係

睇過一啲會因體溫溶化
唔識唔係太敢買

好少見手工post都咁多負皮

第一頁就淘寶
好難唔多人負皮

巴打砌緊呢個？

係啊
巴打用咗幾耐去砌？

有一年真係淘左你果盒封面其中一間屋黎砌
砌左成個幾兩個月 砌過一次怕左
利申 有加多份物質野送

樓主加油

點解突然間個個都有砌

唔好意思，係人地砌比我

我之前有砌過其他款
砌咗我一個禮拜

人地砌比我
佢自己淘左漸變燈同音樂盒換落去
個燈幾靚，你可以參考下

分手禮物

以前有女仔朋友教落
禮物送2份
一份係啲無聊手作
第二份係實用少少嘅例如首飾/ 金筆/ 任何有機會用到嘅嘢
咁就實無死

算啦上面全部都係出自男人口中
其實囡囡都係想男朋友對自己落心機啫
實唔實用有咩所謂

咁又唔好咁講
貪慕虛榮係所有人類既天性
CHING唔知你係咪比女HURT過
但你再係一路咁諗
成世無女埋身的

巴打有冇淘寶link想買嚟砌下
你女朋友收到一定好開心

好羨慕你女朋友

我寧願我係整個個都唔會想收到

你條友係咪走去做完人地隻兵後 自覺受埋情傷 d思維先咁偏激

你哋幾多歲？

之前有諗過 但好L阻掟

好正
其實鍾唔鍾意手工野依啲真係睇人
但如果對方係愛你嘅，就算唔係特別好，都會好開心，畢竟對方肯花心機時間去整

男朋友係我地一齊幾年個陣整過個旋轉木馬音樂盒咁既野比我
件野應該係會轉會有音樂
但唔知佢點砌 砌到又唔識轉又唔識響
我放左係我床頭個架上面
每次執親野都想dum 左佢
又阻掟又封塵 就算識轉識響我都唔想收到
情願佢就寫有內容既張心意卡比我仲好過整舊咁既野比我
今年新年終於忍唔住問佢我dum得舊野未
完全唔想收到呢啲野做禮物 好阻掟
勤樓主諗清楚先好送

利申 舊野都放左成6 7年我先dum
但收到第日已經嫌阻住哂

想問下呢舊野應該點叫？

我諗女仔多數鍾意值錢/實用既野掛
至少我係
收到個音樂盒真係封塵

不過我都有送音樂盒俾人
純粹因為風水擺設先送

咁冇位你會點

我中意自己砌多過男友砌比我 最重要果part你都玩完囉仲比我做咩
寧願佢買黎比我砌好過 何況佢手工差過我
但係屋企冇位擺既話收到都唔想要

放係佢屋企

點解個個都唔鐘意
我收到一定好開心

成set現成買 算diy咩

自己砌出黎咪係diy

呢 d 始終都係純粹現成買返黎砌，睇唔出當中 diy 既創作誠意，但好似呢 d 鐵盒仔易收藏唔阻地方都仲算唔會阻頭阻訂。

好似砌puzzle咁

屌 你唔送高達?

竟然係高達~~~

屋企多件垃圾系列

次次送花都冧到條女出晒水

利申 a0

同條女講gucci lv prada ysl burberry armani givenchy toni burch.....都係手工野黎睇下佢又會點講

我都係
寧願你唔好送慳翻同我食好過

砌比ex?

我老公整過手機套同埋銀器俾我，但係佢手工好差 好彩佢宜家已經無再整嘢送俾我

diy 禮物我諗首要考慮既就係你既另一半有冇地方空間去擺，如果冇既話其實都幾老尷。
我對眼未轉差時以前都好鍾意做 d 手作仔黎氹下女友，反正佢係一個鍾意 creative 多過鍾意 material 既人，而以前向學校 D&T 堂學到既手作始終都會有再用到既一日，下面舊水晶膠擺設我諗都有十年八年前，到呢一刻女友都仲會放向化妝枱度，總之當要 diy 一份禮物第一樣要考慮就係收藏既問題，整張卡整個小擺設或整個可以掛上牆既都好過整一個連位都冇訂擺既野。

竟然變公廁？！

教我果個女仔只係朋友，唔係女朋友

而且實用嘅嘢唔一定貴，果排佢話 office 好焗，送個迷你風扇佢一樣開心

我係你條女 飛撚咗你
間屋已經好撚細
仲擺啲垃圾係到
唔等使

似係你自己鐘意砌多d
真係夠膽講，冇乜成熟女人會鐘意
係20歲頭先咁

咁你又錯啦，呢樣野我覺得唔關年紀事。

好似好耐無見過你出diy post
你整嗰啲卡好靚
嗰時有跟過你整閃石卡

戇鳩，最撚憎鬼仔
中意成長文化背景相同既港男
我條仔仲要無樓，佢屋企都無樓，我搵錢多過佢，但我好愛佢，咁你滿意未

咁講都無閪用架，咁樣你都會覺得我係肥柒港女，無條件搵到第二件先硬食佢嘛

其實好憎呢d手作仔
中學生拍拖咩
女仔做都已經覺佢無聊
男仔做我會覺得佢係咪冇野做？成個廢人咁咁好時間做埋d無聊野

係關心智事

其實唔洗又話飛我又分手嘅
揀禮物嗰個係我
如果唔清楚女朋友喜好就真係抵我死啦
加上女朋友屋企有位擺 各位請放心

學生時代仲ok, 可能感動到喊,
如果大咗出嚟做嘢, 收到真係委屈到喊!

老花愈黎愈犀利啦，試過落手但戴左眼鏡都睇得冇以前咁清楚只好放棄啦。

繼續
事因啲馬仔等勁耐都未乾
所以整住旋轉木馬出面個欄杆先

黐到一半 眼都殘

音樂盒機芯

折現啦,整埋D咁既野
我係囡睇完掉埋1,2邊

最新報告：
女朋友已經發現了
因為由始至終都冇諗過被推上熱門
佢一開口就問我呢個係咪我嚟
最後都好彩帽好似大家所講咁
反而佢開心到溫唔到書

柒頭
女朋友你好快啲執好房預位放啦

好羨慕你

先多謝大家咁踴躍支持

佢話已經度好晒位 留位比我
本身仲諗住偷偷地去佢屋企擺低

樓主加油

哄你老母，起哄呀？
氹字唔撚識打？
-
-
-
-
希望巴打氹到女朋友開心

樓主，我上次整呢個

咁渣咖，轉 plan 啦。

生日果啲一份diy一份名牌咪得

咁都周到

佢費時傷你心做場戲俾你睇姐
因為佢已經係第二條仔手上收到個LV袋

如果send 呢個post 畀男朋友叫佢整畀我會唔會好過份

啪粒偉哥 屌到佢反艇仲正啦

後生係咁架啦…樓主認為ok咪得

好sweet 希望你地一直咁幸福

我都唔鐘意鬼仔 好似個個一樣樣咁同埋好易老 溝通又無咁順暢（我廢） 好有距離感

圍欄終於整好

實物顏色好靚

另一面 隻黑馬好唔生性嘗試逃走
唯有再黐到佢實一實

哇 好靚
我應該要整三個月

無啦
前幾日喺深水埗額外訂咗啲材料令佢更實淨
唔想貨都未到就要退貨

可能佢已經準備好呢

兒燈

你女朋友叫咩名

舊年10月底已經話聖誕想收到手整嘢，一路隔兩三個星期都有追問進度，點知最後佢無整（或者整唔到），失望到極致

Do it yourself
佢咁都唔叫有do

好似買盒lego照砌咁

打死都唔好認呀嘛
佢突然係屋企見到會重開心

我覺得佢唔想整就唔好迫啦畢竟唔係個個都可以咁好心機整幾粒鐘 雖然男朋友送會開心啲 但係我覺得禮物呢啲就由佢照自己心意決定啦真係好想要嘅自己整算啦

咁Lego都係diy㗎

其實真係買幅 lego 返黎同條女一齊砌仲開心，砌砌下抖下順面砌一獲，砌完再砌。

個地下不如用真石仔

又唔用得又阻掟

黐實啲欄杆

排排企 差三粒

拍埋一齊已經好靚

加埋啲馬仔 終於叫完咗一部分

上一款有用過 幾靚但好刮手

講起我之前女朋友都暗示咗一個月
話自己個卡片套好舊 想要個新嘅
之後好似聖誕節就整咗個俾佢

樓主on99

豬西咪高興

送依啲多數都會講句
雖然我依加暫時未有錢買大屋你住
所以依加我親手整一間我哋夢想之中既屋企送俾你
相信我 將來我一定會實現我嘅承諾
慢慢幻想

緊係石春，你用碎石緊係刮。。

其實男朋友送咩 女朋友都鍾意
手作嘅重點唔係外觀實用性
而係男朋友花心思花時間整俾你嘅心意

如果我男朋友都整下手作仔俾我 實開心到癲

追到live

玻璃球嗰嗰好睇啲
樓主加油